GME 59

垃圾大戶機構

就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！
你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！
你啞撚咗?

樓主精彩事跡回顧：

北上奶人仔 陳俊樂半月板受傷收咧

初選過後鄒家成做過啲乜？

GME 58

及利狗用緊支牛炒股仲屈人奶共

DocuSign 係唔係下一隻穩紮潛力股？

屌你老母柒咗又唔撚認
你係咪真係覺得到而家都仲可以唔認錯？

講真
你真係屈
你真係冇腦
你真係藍絲
你真係cctai
唔洗懶係委屈扮冇做過錯事都俾人針對搏同情

佢唔係拗 因為樂仔根本無奶 個前提已經唔存在
佢亦都冇去拗 去搬龍門話「咁都算係奶」「邊個邊個又唔計乜乜乜」因為佢根本都冇再就樂仔回應過

佢只係避 想開其他野洗底
新聞、正評、笑熱狗、甚至去埋校園台音樂台
但冇次work （當追蹤功能死？）唯有潛返水

佢只係賴 係咁話波台乜波台物
趁而家以為可以拎攬炒巴去轉移視線

佢只係賤 死唔認錯

樓主用支牛，好黃呀

講真隻公仔咁靚
你話佢深黃我都信

嘩 原來樓主咁撚賤？

希望你冇sh